點樣清iPhone嘅「其他」files ?

前幾日去買iPhone，返屋企裝完App過埋 data 已經開始唔夠用，開設定發現原來呢舊嘢用左成8gb 我想知大家係點樣清呢舊嘢
利申 iPhone 新手 求指教

64GB？

16GB

iphone 5？

iPhone 6s 我嗰 fd 嘅二手機

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

咁睇唔開
估唔到呢個年代仲有人用16GB

本身我部 an 機得 32gb 但係又唔會用多過 15gb 咪買囉點知iPhone原來係另一個世界

買過部電話啦，16gb搞緊笑咩

你試吓reset部機或者backup部機睇吓會唔會好啲

你係咪比人呃？ 16gb iphone點用

你可以試下del app再裝過同clear safari history and website data試下得唔得

del左佢 咁咪有位

16GB應該有12GB左右用，但都係好少

"其他"咁大, 我見過人地部機有，我自己部機未見過...

jb啦最多減幾gb

試埋offload unused apps同埋optimise photo storage

我個others由13gb跌到去300mb

我自願買唯有慳住用囉

多謝你

冇Mac窮撚冇錢
其實係懶唔想搞hackintosh

試咗冇咩用
btw你仲有咩方法可以減到0.3gb求指教

插落電腦開itunes比佢load一陣就會幫你分類返

Offload apps同optimise photo要等一陣
你再等多陣睇下有冇改善

終於跌到落3.8gb嘅水平
剩返2.2gb唯有慳啲洗啦

ifanboy可能會答你：使鬼刪咩，apple已經為你選擇咗，有512GB新機

cls 做過咩黎

恭喜巴打

刪除埋Excel，試算表，powerpoint，簡報同onenote依d唔等洗既野騰多d空間出黎啦

D相up曬上google photo, 再慳d洗應該夠你玩

以前試過一次work

1.首先，你需要先確認自己的 iPhone 還剩下多少空間。打開 iPhone 內的「設定」>「一般」>「儲存空間與 iCloud 用量」。
2.接下來，打開 iTunes Store，然後隨便找一部大容量的電影（HD 畫質更好）。若以 1080P 畫質為例，通常一部電影的檔案大小約在 4GB 左右。注意，這部電影的容量必須要比你的 iPhone 剩餘的空間還要大，這一點千萬要注意，若是選了容量太小的電影，那就真的開始下載了。你可以在電影的「詳情」內看到所選影片的大小。
3.選擇「購買」電影。這時候系統會彈出「無法下載。可用儲存空間不足」的訊息。
4.這時候，可以重新回到設定」>「一般」>「儲存空間與 iCloud 用量」，你會發現可用空間突然神奇的增加了！
5.接下來，再回到 iTunes Store，重複第 2、第 3 步驟幾次，直到可用空間不再繼續增加為止。

一個鐘後0KB

me try try

Mackungfu 指出，這項秘技其實已經存在好一陣子，如果你害怕不小心 iTunes Store 就被扣款，你也可以直接在「設定」>「一般」>「儲存空間與 iCloud 用量」>「管理儲存空間」中，自己動手清一清暫存檔。或是更乾脆一點，直接買一支大容量 iPhone 吧！Mackungfu 指出，這項秘技其實已經存在好一陣子，如果你害怕不小心 iTunes Store 就被扣款，你也可以直接在「設定」>「一般」>「儲存空間與 iCloud 用量」>「管理儲存空間」中，自己動手清一清暫存檔。或是更乾脆一點，直接買一支大容量 iPhone 吧！

留名睇結果

你出幾錢

試咗幾次係唔work 㗎

$640

我洗過機乜app都冇裝都成1.6GB都唔知咩黎

用iPhone 唔買128gb以上根本係冇用。

應該係個OS黎

其他仲係咁大？

睇你點用嫁姐
我6000張相，有10幾首歌，telegram有幾gb文件，成堆app同冇用既野，都係用得29gb

OS 叫做系統, 係分開㗎

係呀仲多咗60MB

淘寶

冇用半年啦，依家del

如果你唔介意麻煩d，你可以backup部iphone再restore iphone就可以清埋剩低3gb other

煩啊同埋唔想再set 多次 google authenticator

咁難解決了。或者你試下delete iphone mail app, 刪除短訊message，telegram clear cache同埋whatsapp刪除下d chat

好似都有效